Домашнее задание:
Цель: потренироваться в работе с массивами и объектами.

ЧИТАТЬ ВНИМАТЕЛЬНО, МНОГО ДЕТАЛЕЙ!

Вам необходимо из массива данных, который находится в файле data.js создать новый выполнив серию преобразований.
Новый массив объектов необходимо вывести в консоль. Функционал для этого уже есть. Скачайте заготовку и нажмите на кнопку.
Затем откройте консоль.
Файл data.js уже подключен, по этому просто пишите код вашей программы, массив должен быть доступен.

Внимание: если какое то преобразование сделать не удается. Пропускаете его и и двигайтесь дальше.

    1.
    Задайте переменную в которой укажите сколько элементов вы будете обрабатывать.
    В оригинальном массиве 15 элементов. В вашей переменной должно быть число которое показывает сколько элементов будет в новом массиве. Остальные отсекаются.
    То есть допустим было 15 а в результирующем будет 7. Остальные отбрасываем.

    2.
    Используем функцию map.
    Внутри map задаем условие таким образом, чтоб выбирать то колличество элементов, которое указано в переменной что мы задали выше.
    То есть создаем новый массив объектов с нужным колличеством. Остальное отбрасываем.
    Кроме того в процессе создания нового массива объектов, избавляемся то ключа id.
    То есть в вашем новом массиве не должно быть id в конкретных объектах.
    Подсказка:
    
    data.map(function(item, index){
        if(count<=index){
            return {
                name: item.name
                ////.....
            }
        }
    })

    3.
    По новому массиву объектов, полученному с помощю функции map проходимся с помощю forEach

    4.
    На каждой итерации цикла мы получаем один объект из массива объектов. Берем этот объект и преобразовываем его поля по следующим правилам
    Вам пригодится документация по дате и по стрингам.

    5.
    Для поля Name: с помощью функций работы со стрингами делаете первую букву большой, остальные маленькие (ДЖИП -> Джип)

    6.
    Для поля url: добавить перед ним "http://"

    7.
    Для поля Description: с помощью функций работы со стрингами делаете обрезание до 15 символов. После добавляем многоточие (...) Остальное отбрасывете.

    8.
    Для поля date: создать объект даты из заданных милисекунд и потом отобразить в виде "2015/07/02 14:15"
    Для этого надо открыть документацию по дате. Сcылка есть в конце презентации.
    Пример как преобразовывать дату. Можно использовать и другой подход. Главное чтоб он не был более громоздким и сложным.

    
    var date = 1422153200637;
    var newDate = function(date){
        var tmpDate = new Date(date);
        return tmpDate.getFullYear() + "/" +
               tmpDate.getMonth() + "/" +
               tmpDate.getDate() + " " +
               tmpDate.getHours() + ":" +
               tmpDate.getMinutes();
    };
    

    9.
    Для поля params: из значений ключей сформировать стрингу типа "true=>80". Для выполнения задания можно обращаться к полям объект params напрямую.
    То есть params.status и params.progress

    10.
    После всех преобразований результат печатаете. Для печати используем отдельную функцию как в прошлых заданиях. То есть вынесете console.log в отдельную функцию.

    11.
    Пример результата (колличество элементов в результате должно быть не два а сколько укажете в переменной):

    var data = [{
    	url: "http://desktopwallpapers.org.ua/mini/201507/40069.jpg",
    	name: "CHEVROLET",
    	params : "true=>80",
    	description : "be conveyed to ...",
    	date : "2015/01/25 14:15"
    },{
    	url: "http://desktopwallpapers.org.ua/mini/201507/40068.jpg",
    	name: "DEWOO",
    	params : "true=>88",
    	description : "sing color to a...",
    	date : 2015/12/18 15:35"
    }]
    